冇人知915有遊行呀！！！！！！

五大訴求呀！缺一不可呀！

推1/10

五大訴求 缺一不可 915民陣銅鑼灣遊行

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

推2/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

你講咁多野都係想我推你上去姐

推9/10

推10/10

P牌小盡綿力

推

推11/20

推12/20

推13/20

推14/20

推15/20

推16/20

推17/20

推18/20

一陣10點同我窗邊嗌

推19/20

推20/20

914都有天水圍啊

Push

知去